We ruilden triest en crestfallen kijkt bij het horen van mamma, en ontmoet in een zeer sneed hij humor die nacht in Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND's kamer, maar dat charmante en sympathieke vrouw juichte ons met de hoop, dat als een tijdelijke scheiding heeft voorgedaan, zou slechts leiden tot een veiliger en meer perfect reunion hiernamaals.
